塔羅牌 占卜

自學塔羅牌
朋友話 感情占得幾準
我會比個網址大家 抽牌 之後cap圖比我解
但係 希望大家覺得準就做返一件好事 例如捐返少少錢or扶下啊婆過馬路
要留出生年月日 性別
網址

1999/4/4 女
唔該晒

單身？問題係？

我暗戀嗰位對我有無興趣

1998年11月2 女

1992年1月11日
女

唔該晒絲打
問題：同有好感對象有無可能發展？對方其實諗緊咩

2000/03/30 男
問題: retake可以成功嗎

男 1993 12 11
想知同我個理想對象有無發展機會

1.你地可能覺得大家家庭境況好相似 或者發生既野相似 所以大家心心相識
2.星星 代表你地衣架既戀情大家都相處得好好
3.未來 小心d 因為將來可能會有誘惑你個男友
4.建議 如果真係有事發生大家要多溝通
5.錢幣5 將來可能大家都覺得大家唔係合適人選
可能唔係好準 但係多口問一句 希望唔好介意 係咪但單親家庭

1994/11/2 男
單身

幾時會識到對象?

已有工作，但係有新工作approach
所以抽左兩個問題
圖一係現有工作既未來發展
圖二係轉換跑道另找工作好嗎
其實想知邊份工既前途好啲，
應該繼續留定轉新
有勞絲打

你係女？ 你好似好盲目咁鍾意佢 但佢衣架似乎受緊傷 無心戀愛 佢重心唔係擺係愛情度 所以應該要放棄

19960626
我鍾意既人鍾唔鍾意我呀

你鍾意既女仔應該都多人鍾意 而且你地既關係依家係停滯不前 而且唔會咁向前行 而且未來係寶劍3 你地應該唔會一起
而且你係屋企條件係咪幾好嫁?將來你會有美賢之妻 而且感情會好好 所以 唔需要擔心

係咪咁？

女 1992年2月20日
暗戀對象對我有無興趣？半年內有無機會一齊？

1997年10月12 女
問題：我同心儀對象有機會發展嗎？唔該

你係咪本身屋企都好有錢下嫁？而且你份人好獨立
你鍾意嗰個男仔衣架好似無心戀愛 都係寶劍4 但之後你會唸到解決方法 因為你個人本身好有主見下 但係係感情上 你會好怕受傷 不過你份人好專一 放心你未來感情運好好
準唔準？

塔羅牌只可以睇3個月左右 所以咁睇唔準嫁
不過睇你八字唔差 不過會好易遇人不淑 其他野都無咩問題😂

應該無機會啦 你抽到愚人 而且睇牌面你之前好急進？ 而且抽到塔 姐係你地之間好阻礙 而且之後你會失望

Thanks

你自己本身都搵到錢咁 其實唔需要擔心可能佢唔係你正緣姐😂 準？

1993年9月10
問題：同鍾意對象有無可能發展？對方其實諗緊咩？ 佢最近對我地身邊既人無曬信任反而信任一個呃緊佢既賤男, 最尾件事會點收尾？

我係男

31/12/1992 男

依加份工想辭職，嚟緊想轉行，想問前程點？

咁依家個方向啱唔啱(重抽左

BTW遇人不淑係真嘅

1993年 男
無工作 搵緊新工作
今日有人介紹我番一份工
工種我唔鍾意 但係人工好高
我應該點好

搵得兩餐咋

3個月內 可能你依家已經遇到一個好好既女仔 牌叫主動d 因爲個女仔好適合你

建議你轉 因為你依家lee份工好似 做得好唔開心 好多劍插你 姐係人際個d都好唔如意咁 如果轉左 可能開始會唔習慣 但牌咁睇 後面會有貴人

其實可能佢鍾意你 就咁睇 應該係同學？如果係應該會一起

1993 年 6 月 15 男
問題:會唔會有女仔鍾意我?

只牌係打開左一個新局面 而且 份新工係可以搵到錢 而且戰車 你會好專注份工

過一段時間 應該會好d 係曖昧過 個男仔唔錯

同有好感嘅人有冇機會？唔該

早排同位前同事吵架,之前有道過歉但無覆過我,都無搵佢一排了,
想問來緊同佢可否和好,未來關係會怎樣?
1988/11/24男

只要你肯信任佢 同佢溝多d會一起返 你女朋友係鍾意你wor

1996 7月19日 男
問題： 暗戀對像點睇我？同佢有冇機會發展？
Thx bro

如果係咁 佢應該都鍾意 姐係本身你幾好條件 佢應該會搵返你 因為第一張牌太陽

同ex仲有無可能

1999 11 10
23:55

女

我同暗戀嘅人會唔會一齊到

1983/03/18, 女

問題：同有好感對象有無可能發展?
(對方有穩定女友)

2001/11/15 女
想知同男朋友之後嘅發展 唔該曬

唔開心係有既，一時時
因為成日都要ot 心好累
人際真係差
不過覺得係成team人對其他team外同事都差
好似被孤立咁
但係又唔覺有人針對
因為其實尼份都只係做左兩個幾月
同啲同事唔熟
但係比較著重前途發展
另一份工感覺行頭比較窄
驚好難發展

另一份工你會做得開心d 記得做下好事 運氣會好

1992/01/26 男 唔知呢三個月會唔會搵到岩既人

屋企有錢果part唔是好準
但性格都準嘅
想問下諗到解決方法係咩意思？
未來感情運好好係指同呢個男仔定係另一啲感情？
唔該晒

應該唔會一起

但我地只係普通同事關係, 佢唔係我女朋友

[black][/black]

1997/07/03 女
同而加既男朋友未來會點

好既，睇埋佢比咩offer我先
唔該哂絲打

1999年6月2 女
想問移民左美國後幾耐先有穩定嘅對象？

1999年4月21女
會唔會同到我一個幾有好感嘅對象發展成情侶？

1993 02 25

我同而家關係係地獄般狀態。之前同佢嘈得好西利。我同前度復合機會大唔大？我仲鐘意佢，唔想佢同其他人有關係，想知佢過得好唔好？

1999/04/09 女
1. 幾時遇到另一半
2.工作&學業前路係點
Thankssss

下圖係工作

1995/01/27 女
同伴侶未來既發展？

1996年8月29日 男
我最後會唔會追到而家想追既呢個女仔？

1998年8月3日 男
想知同女朋友既未來發展 唔該晒

19971212
女
問題:想知同佢有冇可能復合？
復合翻會唔會長久？
佢依家點諗我地呢段感情？
Thanks🙏🏻

求解答

1989-2-24

05/11/1990 男
28A0, 想問下幾時先可以出POOL

1998/03/30
幾時先出現對象

同女朋友發如何
2000/01/05

1994/11/25 男
想問會唔會識到女朋友定單身一世？

1996年10月2日，岩岩散左想問復合機會大吾大，會遇到另一段戀情嗎？

想問我同我中意個個人可唔可以一齊到
1995/05/15 女

1997年8月3日 女 請問幾時會拍拖 對方係同事定同學

想問樓主有冇tg唔想比其他人睇到d野

96 巴 同女朋友未來發展

2000/10/01
女

想知同ex有冇機會復合
Thx

1993/7/7 男

想問黎緊轉工運好唔好？同埋會唔會揾到啱自己的工，唔該曬巴打